請大家今日集中練投擲技能

琴日已經見到好多人都開始玩投擲技能

係升級武力既最佳踏腳石，襯亂果時乜鳩都拋啲過去，打中班狗又冇仇報，岩哂想用武力但又唔敢咁前既巴打

新手開頭建議玩傘，水樽先，等到熟練咗力度同距離之後就自己開始練下唔同物件啦

記得要對準班狗，唔好打中自己友

利申:講緊魔力寶貝online

其實飛石索係咩原理 利申玩芒亨

我諗純粹係轉果時令舊石唔好跌出黎/飛走 之後一下拋出去？

推各位係時候武力升級啦

推

認真，掟野都未做好，成日tk，中過好多水樽

睇返韓農當年係香港點玩先，唔好成日諗住一步登天玩更危險既野

掟佢老母

依家開始練

唔可以再只守不攻

重點係對外國人無政治迫害無告暴動罪
拎住外國passport已經令班犬有避忌